點先知示威者喺咪警察假扮？

集示廣益。

d 狗通常都大大隻 串串貢

大聲啲嗌，邊個跌咗委任證，睇吓邊個摸自己褲袋？

認真
身材大份（有d狗肥肥地）
短頭髮
已經60%係狗
如果戴住耳機，仲要一條友，企係一二邊，通常都係

呀sir你跌野呀

咪郁

依個我覺得可以
如果係狗點都會有啲反應
但可能有真嘅示威者下意識有啲動作然後比人以為係狗

咁始終真係有啲大隻仔係示威者，命中率不一定太高。當然，都係一個合理嘅綜合

到底點樣先可以認到邊個係狗邊個係人

人對關於自己D野比較敏感
除非你講得太大聲引到隔離人

你要記住,當一個人好唔專心咁做緊一樣野,而佢又望住你既話,佢就係警察

眼神留意物資站 前線
Solo 又鬼祟
戴耳機

唉其實真係冇得認
玩誰是卧底咁樣
但我認為大家都有共識嘅時候
啲狗做唔到啲咩嘅

好似岩岩隻狗咁樣就係一個完全失敗嘅例子
只要我地帶晒口罩 有晒共識衝/唔衝
有狗冇狗我諗都冇分別
因為講真 我地真係冇乜可能捉到狗 唯有靠我地自己嘅共識 等啲狗不攻自破